跪求遊戲程式加速(Speedhack)既方法

純研究用途
唔係玩外掛做on9仔

已試cheat engine 但對個程式無反應
都係無加快到

跪求其他實用方法/程式推薦

買鞋

Speed +2

去 unkowncheats 睇睇
通常係改 memory
btw online cheater 死全家

咩黎

唔係好識電腦 知你講緊咩但係都唔識去做
有教學嗎？

Unknown cheats 咪係教人點整

此post已完

陣間睇睇先

風裝 魔劍鞋

GetTickCount

睇完都係唔識 有片就好了

唔識電腦野 睇完都好似唔知解咩...

乜柒都唔識同人講純粹研究

掛狗

十足啲廢老
我唔識咖

readprocessmemory
writeprocessmemory